大家千其唔好係連農牆 貼李力持 因為將會構成煽惑他人煽惑公眾妨擾罪！！！

推